比人老強，可以點做？ （3）

繼續跟進

推

我痾緊屎，有無人幫手貼原Post條Link ?

事主都冇出post
你地仲係咁推做咩
放過事主啦
人地都未必想再提件事
報唔報驚由佢自己決定啦

<ins>置頂post，有用資訊</ins>
原post大意：
絲打砂糖橘子於12月被林姓友人強迫飲酒，於酒店內被強姦。有明顯反抗，下體有傷口。曾考慮報警，但現不知去向。該絲打情緒極不穩定，有自殺念頭。

<ins>事情進展：</ins>
經連登巴絲努力鼓勵和大愛，絲打表示重新得力。我地嘅鼓勵起到作用。砂糖橘子經已聯絡相關機構及社工援助，表示事件已進入司法程序。歡迎大家繼續心靈鼓勵同支持絲打。

<ins>支援資源整合：</ins>
風雨蘭熱線：2375 5322
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

現階段不適合起強姦犯底，因為有機會影響法律程序。
外傳：有幾條仆街喺原post不停口賤二度傷害該絲打。歡迎各位自行了斷啲賤人。

賤人list:
柯屎。魔鬼

原post: 『比人老強，可以點做』

跟進post(1)

而家呢個Post變為支持事主既Post, 讓事主感受到連登有愛

警訊話吾好冲凉保持犯罪證據, 吾好冲凉呀親

吾你老母
親你老母

報左警親有警察帶佢去法醫度拿精液樣本架啦，
你人蠢就死撚左佢算啦

( Show Blocked User - 殺你呀媽 )

流傳萬世
等多d人知

宜家絲打有冇報警？

一早報左了

pish

跟進